[瘋傳] 前男友風流累事 日女主播被爆裸照結婚夢碎

近日有日本雜誌刊登了一輯人氣女主播和男友出遊時拍下的裸照，有傳裸照流出是因為她的前男友一腳踏幾船，令現任女友醋意大發公開他手機內的女性裸照，而裸照曝光更令本來快將結婚的女主播與男友分手。

據日本雜誌報導，照片是該名女主播與男友一起去溫泉旅行時拍下的，相中可見二人交換穿著旅館浴衣，親密地牽手自拍，其中一張照片更拍下女方全裸地靠在男方的肩膊，尺度甚大。雜誌更指該批照片不是從網絡上找到的，而是由相關人士直接外洩。

有電視台員工透露該批裸照並不是最近才曝光，而是早在2016年已在電視台內廣泛流傳。該名員工更指涉事女主播的前男友慣性一腳踏幾船，令一名懷疑自己被背叛的女性偷偷查看他的手機，繼而發現該批裸照。該名女性竊取裸照後，把照片發送給大批電視台員工，當時引起台內一陣騷動。

據悉該名女主播自2012年起與電視台的一名助理導播交往，二人更在東京租屋同居，計劃結婚，但於2016年的秋天，兩人突然分手，當時裸照已經流傳了數個月，難免令人猜測二人分手是與裸照風波有關。

裸照流出後不少日本網友從相中女性的髮型、臉部輪廓等特徵推斷照片女主角就是29歲的人氣女主播寺田千尋，而寺田千尋現時已不在電視台工作，又被爆跟男友分手，令她就是照片女主角的謠言傳得更加似層層。

瘋傳

傳左去你老母個西到?

瘋傳永遠冇連登份

睇到瘋傳兩個字就嬲

不孝子?

連登不嬲deep web 來架啦

又瘋傳

結唔到未必係壞事
結左婚或者有左小朋友要考慮嘅因素就會多左
未婚大家都可以撇脫D

孤兒仔

邊位

屌你老母

今邊有相

我個一蚊呢

You have ten seconds to save your mum

圖呢

網絡的孤兒

我淨係知道伯母俾人瘋傳

又係網絡傳到人人都睇到 就係連登無

睇化哂 冇抱過任何希望入來

睇到瘋傳就知冇圖

又冇連登份

屌

噢

有相未

快点放出来 好憎日本鬼子 看下渠地的日本妹 撸一撸泄愤

#14條link 咪有圖囉

咁就叫圖

幾時下海？

Deep到唔識浮？

又係網路孤兒仔

樓豬垃圾

瘋傳呢？上次個單美軍屌日本女兵又係無

lm等圖

挑 連登只有文字畀你j架咋

邊度瘋傳呀

好慘 btw幾靚

伯母被我屌到反白眼

師兄做到野 上面全部都有格仔

有喎 仲好豬

呢張都有格喎

lm

the game of text